1427202906
{"school": {"url": "http://meny.dinskolmat.se/berzeliusskolan/", "district": {"province": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n", "name": "Link\u00f6pings kommun", "key": "d-1117e"}, "logo_url": "http://lh5.ggpht.com/3n0TtQdv04EzTfSZgyebjotcpea1Szk65D0oFmlve53x8QcTyahPEPgA3tbXQMHAhyqlrmU9FEc5GoBfqvg", "name": "Berzeliusskolan", "key": "berzeliusskolan"}, "weeks": [{"week": 13, "url": "http://meny.dinskolmat.se/berzeliusskolan/2015/13/", "school": "berzeliusskolan", "days": [{"date": "2015-03-23", "items": ["Varmkorv, potatismos", "Fiskpanett, gurkmajonn\u00e4s,  potatismos", "Sojakorv, potatismos"], "week_day": 0}, {"date": "2015-03-24", "items": ["Potatis- och skinkgrat\u00e4ng", "Nudelsoppa med kyckling, p\u00e5l\u00e4gg", "Potatisgrat\u00e4ng med keso och spenat"], "week_day": 1}, {"date": "2015-03-25", "items": ["Fl\u00e4skk\u00f6ttsgryta med ajvar, potatis/ekologiskt ris", "Pytt i panna, r\u00f6dbetor", "Vegetarisk gryta med ajvar, potatis/ekologiskt ris"], "week_day": 2}, {"date": "2015-03-26", "items": ["Fiskgrat\u00e4ng \u00e0 la Folkunga, potatis", "K\u00f6ttf\u00e4rssoppa, p\u00e5l\u00e4gg", "Indisk linsgryta, ekologiskt ris"], "week_day": 3}, {"date": "2015-03-27", "items": ["Bacons\u00e5s, ekologisk pasta", "Kockens val", "Ratatouille m b\u00f6nor, ekologisk pasta"], "week_day": 4}, {"date": "2015-03-28", "items": null, "reason": null, "week_day": 5}, {"date": "2015-03-29", "items": null, "reason": null, "week_day": 6}], "year": 2015}, {"week": 14, "url": "http://meny.dinskolmat.se/berzeliusskolan/2015/14/", "school": "berzeliusskolan", "days": [{"date": "2015-03-30", "items": ["Potatisbullar, rotfruktsfr\u00e4s med r\u00f6kt fl\u00e4skk\u00f6tt, lingon, frukt", "Blodpudding, rotfruktsfr\u00e4s med r\u00f6kt fl\u00e4skk\u00f6tt, lingon, frukt", "Potatisbullar, champinjonfr\u00e4s, frukt"], "week_day": 0}, {"date": "2015-03-31", "items": ["P\u00e5skbuff\u00e9"], "week_day": 1}, {"date": "2015-04-01", "items": ["F\u00e4rsbiff, potatismos", "Kockens val", "Vegetarisk biff, potatismos"], "week_day": 2}, {"date": "2015-04-02", "items": ["Kr\u00e4mig pastas\u00e5s med lax, ekologisk pasta", "Kr\u00e4mig vegetarisk pastas\u00e5s, ekologisk pasta"], "week_day": 3}, {"date": "2015-04-03", "items": ["L\u00e5ngfredagen"], "week_day": 4}, {"date": "2015-04-04", "items": null, "reason": null, "week_day": 5}, {"date": "2015-04-05", "items": null, "reason": null, "week_day": 6}], "year": 2015}], "bulletins": [{"href": "http://www.fb.com/skolmaten", "image": "http://lh4.ggpht.com/cawhqBzNoAw7VOGvr-FJVhWQxbiFUA2xTqRtog3RDnCz4E2F_QywKPc8H6Tj2vgQfvVovsjq5r2wXE4PTg", "html": "Vad tycker du om nya Skolmaten 3? Nu med \"FAVORITER\". H&#246;r av dig p&#229; Facebook och tyck till! KLICKA H&#196;R!"}]}